居家檢疫中 有冇人lol台服雙排

利申 鐵牌2

main jg

鐵3 can join?

可以 留id

Skt Faker

......

唔同你玩 怕比你傳染

巴or絲

我的名字不叫leo ++

6點後先玩

王者荣耀挽吗

樓主不如你留id

招sup排下路 有留ID

Lm
main supp

咩牌

我仲係銀仔 算穩 你ok排到？

如上

白金

++

有意tg我留id 每晚收工打幾場積分
冇玩一排 依家鐵牌 main jg

tg me

屌你邊撚個扮我

女sup求carry上金